[急］。 荃灣人。唔好回家住 。有圖 .2

推

push

張圖成個鐘前

Push

堅，唔好入荃灣

（未經證實）英皇後巷都有

一齊返屋企覺覺豬唔好特登去證實

.

入青衣最安全，有fd 搵fd, 冇fd 入長發食個宵